# programming-excercices

Collection of programs made in my free time for some online platforms.

Colección de programas hechos en mi tiempo libre para varias plataformas online.

Colecció de programes fets en el meu temps lliure per diverses plataformes online.


